今日下晝3點, 我地去何君堯荃灣既辨事處支持佢 !

支持君事行動 !!!

推

記得要防具

佢個人唔係荃灣，圍冇人嘅office冇乜用
淋下油叫佢找數白衫人工就得